使乜睇西客之道？某田超市vip日一地都係

一到大減價日，死廢老就衝晒出來
搶完手推車係咁撞人
執到成車貨，見到長龍就棄車
人地d雪櫃貨拎左出來又唔還原
搞到溶撚晒
一係就亂9咁放
又亂咁摷亂d貨
人地職員已經夠忙，仲要加重人地工作量

真係好撚cheap
祝佢地下次買到因為人地拎完亂擺而變壞嘅食物

一定係強國人
香港人咁高質素點會係我地